【POPBEE】... 現在會努力運用自己的能力和影響力來幫助更多的貧苦大眾 ~ IU

IU 提及遭校園欺凌的影片再度被翻出，網民：她現在的笑容讓人多心疼！

最近有關校園欺凌的話題在韓國再度被帶起，不少明星偶像也被扯上關係，不過當中亦有不少被發現原來是校園欺凌的受害者。現在擁有著高人氣、實力和魅力的 IU，不論在音樂、電影和電視範疇也有著亮眼的表現，但原來她在出道前所背負的痛苦經歷，比我們想像的還要多。

IU 曾經在拍攝《eight》一曲的 MV 時，來到了一個屋頂天台，並拍攝自己的 Youtube 影片，當時就被問到有否來過天台。IU 回答，每次來到天台都會有不太好的回憶，因為到時被揪上來的。她透露自己讀小學的時候，就曾經被中學的哥哥姐姐問她要錢，甚至會在她跟朋友一起踩單車玩時，過來抓著他們的單車要脅他們要錢，假如沒有給錢的話，就會搶走他們的單車。

雖然 IU 在細說這段經歷時依然露出笑容，不過最後也向鏡頭表示要抵制校園欺凌，不可以讓這樣的風氣繼續。眾所周知，IU 小時候不但家貧，要跟家人分開居住，而且出道也並不順利，是真的堅持了很久才能有今天的成績。不過她也沒有因為過往的經歷而有不好的影響，反而現在會努力運用自己的能力和影響力來幫助更多的貧苦大眾，真的是難得的天使呢！